★香港人生活：返工--->強檢--->返工--->強檢........

做北韓人好過

北韓起碼唔使供樓

房屋台：政府好，樓價又gogogo

香港仲未有網絡限制同埋樓價繼續上升
好過北韓既

早排封左一單

好似豬場啲豬

★連登仔生活：返工--->放工--->笑人鐘意返工--->返工--->放工--->笑人被強檢--->返工--->被強檢--->被其他連登仔笑強檢--->返工.....

樓主pin this

今日去愛民邨

北韓個政府起碼認真防疫唔係放清兵入關